msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: umapper\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-06-28 05:56+0300\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Victor Farazdagi <victor@afcomponents.com>\n"
"Language-Team: CrabDish <support@afcomponents.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../..\n"

#: ../../form.php:18
#: ../../proxy.php:16
#: ../../token.php:18
#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueMapEditor.php:10
msgid "You do not have permission to upload files."
msgstr "您无权上传文件。"

#: ../../form.php:28
#: ../../token.php:28
msgid "You are not allowed to be here"
msgstr "您不允许来这儿。"

#: ../../content/js/UmapperInit.js.php:17
msgid "Cheatin&#8217; uh?"
msgstr "作弊&#8217; 喏？"

#: ../../content/js/UmapperInit.js.php:18
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权利访问该页面。"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:47
#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:63
msgid "Saved.."
msgstr "已保存.."

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:73
msgid "Request is being processed.."
msgstr "请求正被处理.."

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:78
msgid "Requesting list of map providers.."
msgstr "正在请求地图提供方列表..."

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:81
msgid "Requesting list of map templates.."
msgstr "正在请求地图模板列表..."

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:98
#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueHead.php:254
msgid "Ok"
msgstr "完成"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:111
msgid "API-key validation required!"
msgstr "需要API-key检验！"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:114
msgid "You must validate API key before saving!"
msgstr "在保存前，您必须提供有效的的API-key。"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:119
msgid "Options saved."
msgstr "选项被保存。"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:123
msgid "UMapper Configuration"
msgstr "UMapper设置"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:129
msgid "API Key Configuraion:"
msgstr "API Key设置："

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:131
#, php-format
msgid "In order to get access to UMapper API you need to <a href=\"%1$s\" target=\"blank\">obtain API-key</a>. <br /> <i>This procedure is done only once.</i> (<a href=\"%2$s\">More info</a>)"
msgstr "为了能够访问UMapper API，您需要<a href=\"%1$s\" target=\"blank\">获得API-key</a>。 <br /> <i>该步骤只需进行一次。</i> (<a href=\"%2$s\">更多信息。</a>)"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:132
msgid "UMapper.com API Key"
msgstr "UMapper.com API Key"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:136
msgid "Validate key"
msgstr "检验 key"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:140
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:149
msgid "More Info:"
msgstr "更多信息："

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:151
msgid "Plugin Homepage"
msgstr "插件首页"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:152
msgid "UMapper FAQ"
msgstr "UMapper FAQ"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:153
msgid "UMapper Google Group"
msgstr "UMapper Google 组"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:157
msgid "i18n Contributors:"
msgstr "i18n 贡献者:"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:159
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:160
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:161
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Config.php:162
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Dialogue.php:11
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定么？"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Dialogue.php:12
msgid "This map will be permanently deleted and cannot be recovered. Are you sure?"
msgstr "这幅地图将被永久的删除并不能回复，您确定要继续么？"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Dialogue.php:27
msgid "Edit Map Info"
msgstr "编辑地图信息"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Dialogue.php:29
msgid "Create New Map"
msgstr "生成新的地图"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Dialogue.php:31
#: ../../content/views/Umapper_Page_Dialogue.php:32
msgid "Map Editor"
msgstr "地图编辑器"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Dialogue.php:33
msgid "My Maps"
msgstr "我的地图"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Dialogue.php:37
#: ../../content/views/Umapper_Page_Dialogue.php:47
msgid "New Map"
msgstr "新的地图"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Dialogue.php:38
msgid "Save Map"
msgstr "保存地图"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Dialogue.php:41
msgid "Create Map"
msgstr "Create Map"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Dialogue.php:48
msgid "Insert Map"
msgstr "Insert Map"

#: ../../content/views/Umapper_Page_Dialogue.php:54
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueHead.php:178
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueHead.php:188
#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueHead.php:230
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueHead.php:214
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueHead.php:320
#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueNewMap.php:11
msgid "Map Title"
msgstr "地图标题"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueHead.php:324
#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueNewMap.php:16
msgid "Map Description"
msgstr "地图描述"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueHead.php:328
msgid "Required fields are empty!"
msgstr "必填字段为空！"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueHead.php:329
msgid "Required fields left blank:<br />"
msgstr "必填字段为空：<br />"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueInsertOptions.php:1
msgid "Generate map code.."
msgstr "产生地图代码.."

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueInsertOptions.php:5
msgid "Select map size"
msgstr "选择地图大小"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueInsertOptions.php:8
msgid "Square"
msgstr "平方"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueInsertOptions.php:9
msgid "Thumbnail"
msgstr "略缩图"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueInsertOptions.php:10
msgid "Small"
msgstr "小"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueInsertOptions.php:11
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueInsertOptions.php:12
msgid "Large"
msgstr "大"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueInsertOptions.php:13
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueInsertOptions.php:21
msgid "Select map alignment"
msgstr "调整地图排列"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueInsertOptions.php:24
msgid "Default"
msgstr "默认值"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueInsertOptions.php:25
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueInsertOptions.php:26
msgid "Center"
msgstr "中"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueInsertOptions.php:27
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueMapList.php:2
msgid "Total maps:"
msgstr "所有的地图："

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueMapList.php:8
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueMapList.php:11
msgid "Views"
msgstr "视图"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueNewMap.php:5
msgid "UMapper requires API key."
msgstr "UMapper需要API key."

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueNewMap.php:5
msgid "You must enter your umapper.com API key for plugin to work."
msgstr "您必须填写umapper.com API key以使插件工作。"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueNewMap.php:21
msgid "Map Provider"
msgstr "地图提供方"

#: ../../content/views/Umapper_Page_DialogueNewMap.php:36
msgid "Map Template"
msgstr "地图模板"

#: ../../content/views/Umapper_Page_TokenHead.php:8
msgid "Obtaining UMapper session.."
msgstr "正在获取Umapper会话.."

#: ../../content/views/Umapper_Page_TokenHead.php:17
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: ../../content/views/Umapper_Page_TokenHead.php:21
msgid "Request cannot be completed!"
msgstr "请求未能完成!"

#: ../../lib/Umapper/Actions.php:86
msgid "UMapper"
msgstr "UMapper"

#: ../../lib/Umapper/Actions.php:126
msgid "views"
msgstr "视图"

#: ../../lib/Umapper/Actions.php:127
msgid "Delete Map"
msgstr "删除地图"

#: ../../lib/Umapper/Actions.php:128
msgid "Edit Info"
msgstr "编辑信息"

#: ../../lib/Umapper/Actions.php:130
#: ../../lib/Umapper/Messages.php:93
msgid "Map data updated.."
msgstr "地图数据已更新,,"

#: ../../lib/Umapper/Actions.php:209
msgid "Add UMapper Map"
msgstr "添加UMapper地图"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:44
#, php-format
msgid "You must <a href=\"%1$s\">enter your umapper.com API key</a> for plugin to work."
msgstr "您必须<a href=\"%1$s\">输入您的umapper.com API key</a>以使插件工作。"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:49
msgid "UMapper located WordPressMU installation - integrator's API key required."
msgstr "UMapper定位到WordPressMU安装，需要API key。"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:50
#, php-format
msgid "You must <a href=\"%1$s\">enter your API key</a> for plugin to work.<br>If you do not configure the key, your users would have to do so on per blog basis."
msgstr "您必须a href=\"%1$s\">输入您的API key</a>以使插件工作。<br>如果您不能配置这个API Key，您的每个博客用户将各自设置。"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:55
msgid "UMapper was NOT able to locate primary blog."
msgstr "UMapper无法定位主博客。"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:56
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%1$s\">contact our support</a>!"
msgstr "请<a href=\"%1$s\">联系我们的提供者</a>!"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:61
msgid "Your key has been cleared."
msgstr "您的key被清除。"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:65
msgid "Your connection details have been cleared."
msgstr "您的链接详情被清除。"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:69
msgid "Your key has been saved. Make sure that it is valid!"
msgstr "您的API Key已经被保存。请确保其有效"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:73
msgid "Your connection details have been saved. Make sure that they are valid!"
msgstr "您的链接详情一杯保存，请确保其有效。"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:77
msgid "API key valid. Happy blogging!"
msgstr "API key验证成功，开始您的博客吧！"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:81
msgid "Connection details are valid. Happy blogging!"
msgstr "链接详情验证成功，开始您的博客吧！"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:85
msgid "API key invalid. Make sure you entered correct key!"
msgstr "API key验证无效。请确认您输入正确的API Key！"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:89
msgid "Connection details are invalid. Make sure you entered correct values!"
msgstr "链接详情验证无效。请确认您输入正确的值。"

#: ../../lib/Umapper/Messages.php:97
msgid "Map data can NOT be saved..Please try again!"
msgstr "地图数据未被保存。请重新尝试。"

#~ msgid "Uploads"
#~ msgstr "Uploads"
#~ msgid "WordPress"
#~ msgstr "WordPress"

#, fuzzy
#~ msgid "Umapper requires API key."
#~ msgstr "UMapper requires API key."
#~ msgid "UMapper Requirements Failed."
#~ msgstr "UMapper Requirements Failed."
#~ msgid "Plugin requires PHP %1$s+ and WordPress %2$s+ to work correctly!"
#~ msgstr "Plugin requires PHP %1$s+ and WordPress %2$s+ to work correctly!"
#~ msgid "Map Info"
#~ msgstr "Map Info"
#~ msgid "Redirecting"
#~ msgstr "Redirecting"
#~ msgid "Redirecting to map creation screen.."
#~ msgstr "Redirecting to map creation screen.."
#~ msgid "Map is being saved.."
#~ msgstr "Map is being saved.."
#~ msgid "Selected map is being deleted.."
#~ msgstr "Selected map is being deleted.."
#~ msgid "Represhing map list.."
#~ msgstr "Represhing map list.."
#~ msgid ""
#~ "Map list is cached for better perfomance. <a href=\"%1$s\">Refresh</a> to "
#~ "get updated map list."
#~ msgstr ""
#~ "Map list is cached for better perfomance. <a href=\"%1$s\">Refresh</a> to "
#~ "get updated map list."
#~ msgid "UMapper FAQs"
#~ msgstr "UMapper FAQs"
#~ msgid "UMapper Google Groups"
#~ msgstr "UMapper Google Groups"
#~ msgid "UMapperMU Integrator Configuration"
#~ msgstr "UMapperMU Integrator Configuration"
#~ msgid ""
#~ "In order to allow all hosted blogs to use UMapper Plugin without entering "
#~ "API key each time, <a href=\"%1$s\">obtain and use Integrator's API Key</"
#~ "a>."
#~ msgstr ""
#~ "In order to allow all hosted blogs to use UMapper Plugin without entering "
#~ "API key each time, <a href=\"%1$s\">obtain and use Integrator's API Key</"
#~ "a>."
#~ msgid "Username"
#~ msgstr "Username"
#~ msgid "Password"
#~ msgstr "Password"
#~ msgid "API Key"
#~ msgstr "API Key"
#~ msgid "Test Connection"
#~ msgstr "Test Connection"
#~ msgid "Gianni Diurno"
#~ msgstr "Gianni Diurno"
#~ msgid "Victor Farazdagi"
#~ msgstr "Victor Farazdagi"

